今日各位做得好好，俾啲掌聲自己！

大家一齊唱今天我

國際線

出黎太危險
今晚食黃店支持咁多位手足

食黃店當搞咗革命

聽日全日黑衫日！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

黃色經濟圈有乜撚野用
好想知

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問8_Letters(狗隻#317305)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?